［求救］菊花有異物

沖涼沖菊花個陣會抆到幾條頭髮出黎，點算好？